/* 
  Localizable.strings
  MoneyManagerEx

  Created by taotao on 15/11/7.
  Copyright © 2015年 taotao. All rights reserved.
*/

// common string

"Cancel" = "取消";

"Sure" = "确定";

"Ok" = "好";

"Fine" = "好的";

"Done" = "完成";

"Edit" = "编辑";

"create new count title" = "新帐号";

"Assets Summary" = "资产总览";

"Contacts" = "联系人";

"Add Transaction" = "添加交易";

"My Account" = "我";

"Select default currency" = "选择货币类型";

"next" = "下一步";

"set favorite sub account" = "设置默认银行账户";


// Assets

"All Assets" = "总资产";

"All Liabilities" = "总负债";

"Balance" = "结余";

"Reconciled" = "核实";

// Contacts


// Account

"My Bank Accounts List" = "账户";

"Transaction Type List" = "交易类型";

"Currency type List" = "货币类型";

"Personal Information" = "个人信息";

"Bank Account Edit Page Title" = "银行账户编辑";


// Account Basic Info

"name label" = "名字";

"nickname label" = "昵称";

"truename label" = "真实姓名";

"gender label" = "性别";

"birthday label" = "生日";

"nickname" = "昵称";

"truename" = "真实姓名";

"male" = "男";

"female" = "女";

"Take Photo" = "拍照";

"Choose Photo" = "选择照片";


// Transaction Type List

"Transaction Type List Title" = "交易类型";

"Sub Transaction Type List Title" = "子交易类型";

"Currency Type List Title" = "货币类型";

"New Transaction Type" = "新建交易类型";


// privacy

"This app need your approve to open the media library" = "此 App 需要您的同意才能读取媒体资料库。";

"This app need your approve to open the camera" = "此 App 需要您的同意才能读取相机。";


// Bank Account

"Bank Account Name" = "账户名称";

"Bank Account Type" = "账户类型";

"Create Bank Account" = "创建银行账户";

"none" = "无";

"Cash" = "现金";

"Checking" = "活期存款";

"Investment" = "投资";

"Term" = "定期存款";

"Credit Card" = "信用卡";

"Create Bank Account type is nil" = "请选择银行账户类型";

"Create Bank Account name is nil" = "请填写银行账户名称";

"Bank Account Status" = "账户状态";

"Bank Account Bank Info" = "账户开户行信息";

"Enter the bank account name" = "输入账户名称";

"Enter the inital balance" = "输入初始金额";

"Enter the bank account number" = "输入银行账户号码";

"Enter the merchant name" = "输入银行名称";

"Enter the merchant website" = "输入银行网站";

"Enter the merchant contact information" = "输入银行联系电话";

"Enter the merchant login information" = "输入登录信息";

"Account Name" = "账户名称";

"Initial Banlance" = "初始金额";

"Bank Account Number" = "账户号码";

"Merchant Name" = "银行名称";

"Merchant Website" = "银行网站";

"Merchant Contanct" = "银行电话";

"Merchant Login Information" = "登录信息";

"Input the " = "输入";

"note" = "备注";
